Membres : Kevin Mwanangwa
          Laurier Lavoie-Giasson
          Chris David

Le scrit SQL DROP les tables et les CREATE ensuite
Le fichier main.py contient l'executable et la verification d'erruer (input)
Le fichier SQLConnector.py contient les requettes SQL/interactions avec la BD
Le fichier TextParser.txt contient la methode de parsing
Le fichier Calculator contient les methodes de calcules de cooccurrence et de score

